突發消息法輪功教主入ICU

之前識得有個呀姐仲同我講信法輪功可以能醫百病仲話Cancer都醫到 宜家個教主😂

傻閪.法輪功係自己人.笑你老母咩

教主：有時候我都想試吓做凡人既滋味

On9.就快到你，笑你老母

Fact Check左未
呢單野，小心係藍絲作故仔，做假新聞